[非吹捧] 雲海係2010年已踢爆中共透過白手套香港去菲律賓偷美國夜視鏡技術

2010年, 係高登仔仲吹奏緊胡撚濤,扯國旗唱國歌打緊丁既階段
雲海已經係商台踢爆中共透過香港呢個白手套去菲律賓偷美國夜視鏡技術
有時真係好難唔佩服香港既UFO外星人陰謀論專家
d料堅到只係緊次於FBI同CIA

仲有提返大家,雲海係做摩星嶺4號之前(即2009年之前)
已經係商台另一個UFO外星人陰謀論節目講過下FBI透過手機監聽緊全美國